急求代寫大學Essay/作業，入黎留tg

係英國讀緊Business Management
我認我廢寫唔好好essay 預左比你地笑
呢科成日要寫essay做powerpoint/group presentation.

價錢慢慢傾 最緊要你比到野我 唔係上網copy九唔搭八
有興趣留tg比我慢慢傾
寫得好做得好 以後搵你幫手

感激。

邊間u?

Lm屌染樓主

我唔介意比人笑比人屌 有興趣賺外快 你幫到我我又幫到你 就留個tg啦

你留 我加你

論文都要比錢人寫 你讀個學位返來都係呃自己
學歷做假同支那人無分別

BeeNo914

Tg: hkhwg